7.27 齊踢波 防具介紹

知道呢度好多熱愛足球既兄弟
踢波最緊要保護好自己 唔好受傷!

壓力襪一對(要夠逼 唔好令塊pad走位)
足球護脛 至少兩對
實測夠硬淨

相信有唔少兄弟都有咁做，推比更多人知
踢波真係好危險

以上都係d記買 但護脛無哂咁濟 可以留意其他運動鋪頭

仆街開錯台

原來有巴打開過 唔緊要推多次 安全至上